中期文宣展望：同蔡英文助選有無得玩？

區議會選舉之後，另一個影響力巨大嘅選戰就係2020/01/11嘅中華民國台灣嘅總統大選，而家蔡英文形勢依然非常不樂觀，所以到時候有無得做啲嘢，幫到民進黨keep住總統大位？

自推先，無嘢講

我冇野講

有D難 韓粉仲癡線過藍絲
如果你盲推蔡英文可能會有反效果 尤其係我地唔熟台灣政壇 最多都係知韓國瑜on99
建議po D港共做嘅衰格野 去等後生嘅睇算

所以我講緊中期展望，而非當下

其實香港生生性性已經忙到好多忙
香港已經代表台灣人做到over me dead body，尤其韓國鮮

同埋如果真係搞嘅話
最好唔好直接叫人投蔡英文
話"守好台灣" "今日香港 明日台灣"之類就好
我地又唔係台灣人 直接叫人選邊個邊個 比人嘅觀感唔好
而且蔡英文內政方面都比台灣人屌緊
我覺得去推反中情緒 等佢地自己含淚投英文算

我地嘅示威本身已經係幫緊蔡英文助選

其實好多我地知道嘅料台灣方面並無大篇幅報導，所以半年後將香港呢排嘅料整合下，一齊去告誡台灣人啦

可以啊 例如個啲信用評級同埋監控燈柱都可以多啲同台灣人講

當係報恩都好
都好應該搞番半日支持蔡英文遊行

只要真實反應香港給狀況給台灣人知就可以

韓國魚肯定係中共暗地裡培植左好耐的一個內鬼黎, 你睇佢網上海軍般既支持者 唔係支共幫佢造勢 係咩?

比佢地睇下一國兩制嘅下場 唔好由我地出聲叫佢地投邊個

宣傳香港個慘況俾台灣人聽？